［PS4/PC/XBOX］WORLD WAR Z 合作對戰喪屍大作約戰及集中討論區

WORLD WAR Z 喪屍大作正式發售啦，另附有PS4約戰及討論群組，歡迎加入一齊連線

【情報】World War Z 官方Q&A翻譯

Q: 什麼時候可以遊玩World War Z?

遊戲中分為5個難度等級，分別為容易，普通，難，非常難和瘋狂等級。

普通等級: 玩家們開始遊戲時會獲分發一個補血包，殭屍威脅程度正常，隊友傷害低。

(推薦職業等級5級或以上)

難等級: 殭屍威脅程度一般，隊友傷害中等，整個地圖資源分佈比較少。

(推薦職業等級15級或以上)

非常難等級: 殭屍威脅程度高，隊友傷害高，整個地圖資源分佈十分稀少，玩家倒地2次後將會死亡。

(推薦職業等級20級或以上)

瘋狂等級: 殭屍們的攻擊將會是無情的，隊友傷害十分高，整個地圖資源分佈十分稀缺，玩家倒地1次後將會死亡。

(推薦職業等級25級或以上)

A: World War Z將會在2019年4月16日(香港/台灣為17日)正式下載遊玩。

Q: World War Z 將會在什麼平台發佈?

A: World War Z 將會於PS4, Xbox One和PC版的 Epic Games Store 開放下載遊玩。

Q: 我可以在哪裡預購World War Z?

A: 您可以透過這個網址預購此遊戲

Q: World War Z會有實體版嗎?

A: 有的，家機版本將會有實體版，而PC版本只會在某些地區才能購買實體版。

Q: World War Z的售價是多少?

A: PS4和Xbox One上的售價為39,99美元(約台幣1233元/約港幣314元)，PC版本為34,99美元(約台幣1079元/約港幣275元)。

Q: World War Z 會有離線模式嗎?

A: 整個戰役模式將會有離線模式與其他三個電腦AI一起進行戰役。

Q: 我可以自定義角色的外觀嗎?

A: 不可以，但你可以自訂槍械配件。

Q: 我所選擇的角色會否影響我遊玩的過程?

A: 不會的，你可以選擇任何武器的配置和不同的職業角色進行遊戲。

Q: 這遊戲有什麼語言?

A: 完整語音只提供英語版本。而遊戲界面將會有英語，法語，意大利語，西班牙語，德語，波蘭語，葡萄牙語，俄語，簡體中文和繁體中文。

Q: 這遊戲會有本機合作模式嗎?

A: 不會有本機合作模式。

Q: 這遊戲有跨平台合作遊玩嗎?

A: 暫時沒有此計劃。

Q: 這遊戲支持光線追蹤嗎?

A: 我們與AMD合作，專注於與它們的顯卡進行優化以提供更佳的遊戲表現。與此同時，我們也會對Nvidia的顯卡進行優化。

Q: World War Z 是不是在開放世界中遊玩?

A: 不是的，World War Z 是四人合作射擊遊戲，會有世界各地不同的關卡挑戰。

epic? 不了

出左未

深水埗未見有貨賣

外國已經有係twitch到玩緊啦

觀望

葵廣，$265

push

開咁多個post 好亂

碟版要安裝多大約8gb野

數位版係未冇？搵唔到既

數位要17號先上港區psn

者時dayone patch有15gb

今日15 咁快有偷跑

留名睇 lag 機

暫時打左幾場pve，好順，未斷過

最快都要17號

要更新哂先連到線???

係15gb

要約戰搵朋友打wwz可入呢到的whtsapp gp

ps4 pro好似laglag地

我舊版ps4 ok wo，正常無咩野

玩左幾場 覺得一般 唔太好玩